真係好想死

我都係

點解呀？可唔可以講多啲？

Hasta mañana

人類都是患上叫做「生命」的疾病，所以才會死亡。

順其自然啦
遲吓都會死

No quiero vivir hasta mañana

不如早d

Why
Neymar 隊波又勁又踢得好

Why

不過我唔係尼馬呢

每日過得咁唔開心咁折磨係完全冇意義 根本死左仲好

咁你等啲乜？死都要等運到？

¿Por que? La vida es no siempre buena pero podemos tener un futuro mejor.

Mi vida es mal siempre, va a peor que no puedo cambiarla no tengo futuro nada

死亡遲早都找你 切勿憑自己

How are you

感覺越來越近了

去葵西除罩囉咁想死

頭盛 切物以身試法

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

聽落好痛苦迷惘

但會唔會每日總有少少嘢
會令你覺得開心輕鬆返少少？

有X用咩

痛苦嘅感覺真係令人好難受
如果係持續性嘅痛苦更加會令人慢慢失去生存嘅意欲

不如試吓係工作讀書上set一啲小小嘅目標？
例如做完一個task 或者一份assignment
就獎勵自己一啲小禮物
就例如朱古力啦！
頂 曬住太陽飲濃而不甜嘅朱古力奶真係好正

Te entiendo, amigo

mi amigo

駁唔到

所有興趣都只係令自己分心唔好諗去死

我仲想死阿想死阿阿阿阿

我都係 我係消極咁去生存，唔理健康，同慢性自殺差唔多，但其實好難，食煙會影響人我又唔想，飲酒呢個人又會好頭痛好難頂

飲酒正呀

會瞓唔到覺 係咪我問題，第二日又會好頭暈，感覺好難受

微醉反而好瞓，飲太多會瞓唔著，瞓醒覺得好似冇瞓過咁

試過第二日要早起身，個人勁撚暈

逃避現實嘅代價

成日得個想字
係無撚用架

獎勵唔一定係啲實質嘅嘢
可以係一首好聽嘅歌/偷入廁所拉返個靚筋

重點係對自己好啲嘅一樣嘢
比自己知道即使有好多嘢唔到自己選擇
一定要焗住做
總有啲時間係屬於自己嘅
同埋總有一個人係care你嘅 嗰個就係你自己
愛自己係一件好重要嘅事
愛自己係一件好重要嘅事
愛自己係一件好重要嘅事

反正你都試咗咁多捱咗咁耐
唔爭在試埋呢嘢
記得千祈唔好抱有希望咁做

你有勇氣去死，點解無勇氣生存落去呢？
下世一定更好？

both 有

唔洗飲酒已經好頭暈 晚晚都瞓得唔好

如果唔愛自己嘅原因係因為
覺得自己廢
咁唔係更加應該要愛自己 鼓勵自己多啲咩？
我覺得人係偏向受正面鼓勵多過責怪

Btw 究竟點加密㗎？

咁雞先定蛋先嘅？

會明真係會好攰冇動力甚至會好迷失 但有時我會諗
究竟自己想要一個點樣嘅自己？
自己願意付出幾多去成就咁樣嘅自己？

咁講擺明想你教我啦

我都幾明樓主, 每日都係咁loop但冇目標
搵到錢買野但問心又唔係真係想要
日日咁攰就追求埋d唔重要嘅野
覺得快樂係短暫但痛苦係永恆

想刷個靚首抽

我都想
但仲未還清人情

I know that feel bro

堅想死